屌，講撚左唔好搞狗鐵

不合作運動係用最低成本，搞到政府運作唔到
但你搞狗鐵，係最低成本咁令市民屌9你，
政府高官，狗鐵高層都唔撚先搭，真係答都費9是

不割蓆
兄弟爬山

你今次柒左了，狗鐵自爆

今日都冇人搞
係工程車出軌

唔係荃灣線港島線有人搞緊咩？

你諗多左 市民呢個時候只會怪政府

今日東鐡自己壞車

港鐵自爆比任何人都要強大

MTR自爆喎 想知樓主收幾多

今日係自爆，但想問下，唔攪狗鐵有咩更好嘅建議？好似你咁出po插班手足？

樓主屌緊港鐵

巴打邊會咁勁可以搞到架車出軌

荃灣線有啲小朋友攪緊野呀。

樓主block得

有但唔夠工程車勁
工程車都加入不合作運動

今日係港鐵自發參與

樓豬輕易自爆反塞鐵有幾多係五毛

你地現在是攪市民、與元朗的白衫打市民有什麼分別？
剛好敵人犯錯、就要趁這好機會做好自已、讓市民也同一陣線把運動做好！
和平、不衝擊！

佢自己壞架
不過你講下用咩方法好啲？
任何事都會帶黎影響 咁係咪咩都唔做？

又block一隻

垃圾5毛睇下新聞先出聲啦

係要衝出黎柒

你真係唔識架喎

荃灣綫有人搞

樓主做乜鳩？

倒自己米 好on9

死傻鳩，返屋企訓啦

狗鐵員工自炒

樓主岩岩訓醒?
今日自爆WO

狗鐵唔自爆係唔會有呢個效果

一單自爆都蓋過左啦

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU

on9仔

【09:12】荃灣線列車服務現逐漸回復正常。

【08:50】港鐵稱，受多宗列車車門受阻事故影響，荃灣線來往中環站及荃灣站的行車時間預計需要額外5至10分鐘。

睇新聞啦戇鳩

好似有
話係太子站
我坐紅色線果陣, 係有幾次"上一月台列車未開出"

我好撚支持喎

即係咁,我係你就死左佢算
柒到呢...

永不割蓆

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦
我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷
遍地開花，不撤不散
打倒軍權，反對國家恐怖主義
光復香港，時代革命
—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤
警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面
國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

[我都要攬炒][時事台]一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

攬炒巴登報呢場仗未完!! 大家快D上Twitter!!

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府
自發治安戰線:

民間自衛隊公海group

香港防衛隊 正式成立

【HKSDF】香港自衛隊

民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【元朗恐襲】真心，如果眾籌，成立「香港自衛隊保安公司」優先過登報

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[置頂] 724 725 三罷交癱
大group:

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

TG香港本土化

香港話
tg://setlanguage?lang=hongkonger
Channel list

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

香港人奴性係重，你咪就吓佢囉

逃犯條例長輩圖都係大煲特煲通過咗之後外資會撤會冇工返啲人先企我哋呢邊咋

至少提供一個代替方案吖

今日邊有人搞港鐵自爆

搞你老母，港鐵自爆呀

佢自己冧架柒頭

組團搞mtr mall好過啦

好心啦 睇下新聞先衝出嚟柒啦

證明方向岩了

係大陸睇唔到新聞？
港鐵自爆呀dllm

今日磁力王唔小心嬲一嬲，架火車脫左軌咋。。屌你咁都唔知

比多啲人恥笑樓主先

收錢啦 $0.3

3毛

連儂隧道今日唔知多左幾多客流量呢

大埔連儂旅行團緊

最後今朝荃灣綫太子站冧咗半個鐘
其實兩次都規模咁細，睇落搞呢類行動都好難call夠自己友出來搞，會唔會諗啲容易啲有人出來嘅行動更加有用？

山本蛇

連架車都睇唔過眼政府嘅所作所為

樓主柒撚到甩碌, 冇糧出了

今日除咗東鐵自爆之外都有人喺荃灣綫搞車門
話人冇睇新聞嗰啲自己有冇睇

乜撚都唔清楚就唔好衝出柒啦
傻鳩

做乜撚野

人人都識講應該淨係搞政府
但冇人講得出應該點搞
之前咪搞過税局入境處
一樣比人屌
究竟點可以搞到政府又唔影響市民呀各位軍師

你鬧狗鐵鬧得無錯呀，狗鐵阻人返工咋

樓豬潛咗水

你攪唔攪 佢都自爆
橫掂攪咗 而家有比較

文宣發ㄧ發力 spin吓 不合作動運 定 港鐵故障個影響大d

睇餸食飯啦

佛系

繼續恥笑樓主

大陸仔唔知香港咩環境
個個都知自爆
係三毛唔知

就算唔搞，港鐵都會自爆
港鐵自爆機率大過被人搞，呢點大家都心知肚明

哇 有圖有真相
真係一班港鐵員工搞不合作運動

一定要搞港鐵
咁大單元朗恐襲
仲想冇交代冇調查下正正常常咁賺錢？
冇錯
會影響到市民
但始作俑者係mtr
參加既巴絲可以係現場多同市民解釋

你咁講 點出糧比你呀

其實應該拜訪各高官交下請願信

咪就係囉 狗鐵你做乜搞狗鐵呀

見到個標題

個腦中第一句浮現嘅係「你邊位呀？」

小你老母

你估個個市民似你咁弱智淨係睇表面果層咩 on9仔

block 得

請繼續恥笑樓主

衝出嚟_

好多警犬做野，唔好送人頭呀。

錯啦 今日佢地即刻開記者會啊 仲要開足五分鐘 真係辛苦曬佢地咁用心良苦

收皮啦收皮啦收皮啦

唔返工生存唔到？港豬

政治知商咁低，唔叫小朋友叫咩？

地鐵自爆咋

Push

樓主你越開得帖講，佢地就越要攪，所以低調唔好再提及了

講左?who are you?

Show Blocked User - LaalaaPO

我係樓主就出封公開信去狗鐵
實行假膠真做
扛著紅旗反紅旗

繼續笑

撰文：曾凱欣
2019-07-25 08:56
最後更新日期：2019-07-25 09:25
港鐵表示，早前受多宗車門阻塞事件影響，港鐵荃灣線來往中環和荃灣行車時間增加5至10分鐘；現時服務正逐漸回復正常。

邊個屌9你？我淨係見到你屌9人

咪玩，係大埔粉嶺上水既人搭哂去荃灣，長沙彎果邊轉車，
人多關唔到門呀
利申: 啱啱係現場趕返工

狗鐵自己搞自己、樓豬帶風向都用下腦。

其實想做到咩目的⋯
依家有幾多人番唔到工？
遲少少到=不合作？

唔係想屌，只是我希望大家兄弟爬山的同時，大家策略上配合，輸民意對成個運動都有影響啊

傻9樓主上水未

係囉 咪攪狗鐵啦
攪左狗鐵邊有車送中呀
趕住搭高鐵家嘛

唔好再講咩搞到市民
我同你地講就係要搞到市民
唔搞到市民點會影響到個市場呀?
即係如果照依家咁 大家星期六日抗爭，一至五又返工。
政府撚會理你呀，你咪照遊行抗爭囉，反正工你又會照返，錢我又會照搵
你地啲訴求我就唔會理既。
如果搞唔到對家的抗爭會有用既，咁不如大家日日出聲明話佔領自己屋企算，按你地個意思總有一日政府會回應你訴求。

強烈譴責港鐵壞車

失蹤左

樓主証明左弱智都要返工

今日自爆

上水出黎博屌咩

條軌都睇唔過眼

請問你有咩野好提議呀？

又可以block一隻